[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5526)

Lm

慢撚到

咁撚慢學人搶

慢

Slow

屌你老母

4-3！！！！

下場

吹?

唉 屌你老尾差一角

11c ft

神10 我識買角了

4:3

橫檳松鼠

下盤可以gel頭未啊

如果中埋前鋒就全中
我出親都全中 又無人跟

咁撚樣都無7+

3:3 易到 冇入球

札幌對家輕鬆收錢

會員Yytellmeyyy
我建議你自首，又呃人錢，又做外圍艇仔
比一日時間你，如果唔係我老4門叔會去報狗

有冇49000吹完場睇Var啊

屌 睇錯盤
橫bin受

3點係咪有花生食

大家真係唔好博北狗會贏波了
會輸到跳樓的

日假好公正
冇var

前鋒 柏雷 松鼠 3場全格 10 1 100

好

lm

3點有咩爆

我

支持

已經3點lu

仙台嚇9死人

我都唔知

f

頂住3:3 舒服

好彩細注，而札幌似足柏特域監督教緊臨炒前的西鑽
睇嚟今年都俾人炒硬

再買下盤先

上個po #548
留tg

3點到，公海見先

柏雷喎
橫檳邊讓得起

正

記住留link

北狗近十場未贏過

支那仔

北海道無柒頭仲未派既？場波都無撚左啦喎

以後長追北海道對家算

有冇買

閃電可以456未

你都食花生

錄音禁屌

FC橫濱 0-1 柏雷素爾

0:1

柏雷1-0

柏糕

前鋒入左波 無角可以叫了

柏電goal

閪花追和一陣落街扮櫻花叫

今日我要攞返琴日收去嘅野

仆街 柏電半大針

柏太陽神 鳩

日本波大波日？

半5全10是夢嗎

買左北海道7+好撚心痛啊

好睇補左7/7.5細波

比多球我都唔得，兩隊死垃圾，一齊降班啦

咪再秒goal冇半大

15:00 兩場半大 簡左 日穴果場

松鼠等死

前鋒ccccccc

屌你老母橫賓
咁撚樣俾人入
不如俾埋自己條女人哋屌啦

前峰 角大已死？

前鋒係咪同上場一樣半1全1

點入

最後一次最後召集 無就累積下次派既金額
上個post #548

想買前鋒角大但買咗入球大...

松鼠goal！！！！

屌你幾時派嫁

累積吧

仙台1:1個陣

櫻花忠實球迷求下櫻花追和唔該

柏雷高水全格

最後5分鐘

中羽田

派我好過啦

角大已死 屌
又唔撚刷

-5c前峰

重抽啦

仆街喇又無角

前鋒咁踢法 遲早比櫻花一個反擊攪掂

呢期又興重溫番yy狗

半大一場都冇 日本波真係on9

櫻花咁都無十二碼，黑哨啊屌

咁都無12m

前鋒落到底線都唔刷角，屌，無啦

here

柏電雙腸真係好勁

比著英超一早比左啦

松鼠個場delay?

快啦藍閃電

西花刷下角先啦

好撚黑暗啊，點解會無Var架

6

6c
-4
快上

11111111

一定係幫你整list好人有好報

-4

領先咁多....

2222222

櫻花 2/2.5b

咁都唔吹12m, 又保送前鋒

又冇我份 明晒

7777777

前鋒賣分啦屌，識唔識足球架

-3

人妻 山口組有無支持

前峰松屎廢到

死狗西前鋒入完波角都唔撚刷下

松鼠半大可以嗎

88888888

櫻花單邊 刷哂佢啦

-2

屌...

買親都開對家 不如叫對家聯

眨吓眼就8c

前鋒飛硬
應該仲有一粒

下次補你名

前鋒玩泊大巴

垃圾前峰

我都係屯門牛

堅嬲 潛

一齊入屯門湯佢

前峰 你唔刷比櫻花刷
你咪撚攻 得唔得？

賭乜撚野日本波
西澳超灣水市對家飛到波到易撚到

應該有既
d攻力勁到
求其猜幾猜就穿哂

前鋒今年都攞硬冠軍，而家拋離咁多。
怕佢打風流波，SKIP咗佢算

柏雷 會唔會好似北海咁

大阪櫻花 1-1 川崎前鋒

閪花

前鋒抵啦

16:00 識買一定買人妻

Goal 櫻花1:1

屌你老母 前峰

前鋒又撚狗

抵啦唔刷角

1-1

2.5b搞掂

垃撚圾前峰

櫻花忠實球迷發來賀電

估到唔敢買 正柒頭

3333333

櫻花頂住 橫bin快cup

櫻花易到

比多2粒啦櫻花

冇錯

前鋒笑死

報警啦

前鋒3.5b抽一個含

羊巴有冇水

西花角細真係穩

邊有可能3連刷呀大佬

屌你個樣咁撚樣嘅

1:1 搞掂？

幾型 好似好多囡囡

12.5 S GEL撚哂頭

攻完一輪又無角 我屌

秒goal又乜都冇

戇鳩fc又秒goal
半大又撚

連輸3 注 今日點捱落去..

前鋒應該會輸埋

前峰 櫻花 是但一邊角未

仲有三倍補飛

屌 咪講

買唔買人妻

3.30 2.5b

屌你老母小林狗快撚啲死啦

戒亞洲波

贏就贏半 輸就輸足 賭條撚

-2c 前峰
橫檳半大-1

Double大法

松鼠入下波啦

All in 白禮頓

櫻花忠實球迷唔該櫻花快手入多球

咩都唔敢買了

日本全半細日

快入啦前鋒

一個追數注贏返啦 之後由零開始

又黎..

睇好邊隊買你對家中左派你

唔係點？ 俾你連贏返3注都輸水位

屌你個閪

無知己買松鼠角大？

買左咩

屌你仙台角球唔撚派

川前全攻陣

上前鋒平半

想過關花角細

前鋒仲有25分鐘你攻

櫻花追和左又守

以為全大日原來全細日

刷角呀臭西前鋒

會唔會死晒

前瘋比人入完 d人好似超進化左

算係咁啦

第1對第2 主場都守 肉唔肉酸

9cccc

小林條柒頭死未

東京應該唔會輸

前鋒唔識攻
入波都係靠對面own goal

屌 橫濱hold住個波又唔攻

難講呀 今日做左mg

前峰-1c
柏雷-1半大

我前鋒松屎
應該我死先

櫻花咁樣死守好難頂到完場..

東京主場有保證

Fc個埸做乜撚嘢呀
秒goal又唔半大
屌你老母

換Damiao未

綠茵輸埋派你真絲錄音

有冇光州大波手足

中

屌你啦

刷角未呀西前 屌你老母

今日下盤瘋

C就實有

屌藍閃電快

@下盤瘋

黃牌hold咁耐

西花好似上個月先俾前鋒大炒喎
水手 西花 臭腳 俾人輪大米輪到456球

有冇人一樣買咗櫻花2.5細 閪震緊

FW GOAL未

4444444

橫bin追和未

綠菌長追半細，穩贏

咪再贏直接派你

唔該曬

櫻花入多粒ok?

No

咁貪心

ccc

5555555

前鋒入未 1:2 快喇屌

呢d飲埋水通常補幾耐？

6666666

未
前狗想輸

6666

9c ft 101100

仲有20分鐘就完場 驚閪咩

繼撚續

是咪同路的知己？

是

前鋒2-1 fc半大
10 1 100

西前刷角未呀你老母西

松鼠比人入一d都唔出奇

是就掂

想派錢
開到 10 2 100 頭10睇心情選人

微球收左皮？app store唔見有

Must me

Lm令你有心情

LM

屌你一分鐘半大

中到我唔要 捐去慈善機構thx

東京真 20?

松屎輸2分波?

有

等多陣會出現

唔得我買咗櫻花第三球

藍閃電入多球啦屌

上次係咁 今次又係

韓職成撚日封盤既？

頭10冇你份 可以慳返

Me

前鋒ccccccccccc

買撚左東因半大想死

2分波

365廢

橫檳-1半大
櫻花-1c

中左又想死？

你中wo 屌你

唔係收左錢啦咩

西花 西前
求俾多隻角

東京gel得未

哇屌你老母藍閃電

半一上盤又要死

10.5成功力頂

中都想死派比我當唔中會唔會開心啲

馬會櫻花ng極低水

Fc 半大未 又秒goal撚半大

有冇人一陣電競

下 岩岩睇 仲未有喎

J2 新球例，為慶祝fifa21 新推出
入球分數x2

有角未

收得錢

報假未

我打果陣未有架

有咩心水

串撚到 30 啦 派我未

日職場場一球撚半大 屌你柏雷

3:0

俾多隻角我呀

咁我了

屌

你中喎 東京

松鼠場波on9? 3分鐘3:0

鼠冰角了

我以後講多幾句就入波

4中1

唉屌藍閃電走盤算啦好嗎

前風9.5有未啊屌

3:0仲有無角

10ccccccc casheddd

屌 2:0定3:0架?

買撚左前鋒2.5大想死

咁你可唔可以叫 櫻花入

10C FW

東京
前鋒

有了

頭場角未派？

前鋒入啦好冇

呢場真係死得

中午賭波真係易

無master g 賽果好正常

收手啦
賭親外仔 無好下場

柏雷咪撚半大啦屌

前峰唔入不如叫後衛

小林條撚樣切腹未

頭先仲有三倍唔補飛？

未贏過 我接左佢位

2.5s想補主

真 報驚算。。。

跟住連中之後10中7囉

3-0 今次松鼠狗點cup

前鋒！

補中

唔係掛，針左幾多

前鋒

前鋒！！

第一腳靚到

係乞兒兜拿飯食真係好咩

5中1

屌你老母傻閪小林狗
一換Damiao就入
快撚啲死啦

前鋒遠射條友

好驚無角

前鋒換晒人出黎 好想贏

前鋒整多粒

3串1又斷

一出來就入波

櫻花再追和好嗎

3:0 買咗鼠想死

Tsm
同dwg

我半場先買的

頂住

Damiao

前鋒2球都好撚痴線

原本唔驚 而家小驚

FW 全格

全格

3分波

1:3

1-3 !!!!!!!!!!

Tsm串psg試試
利申：fans注

on9 前鋒買你唔入就入夠兩粒

1:4未

1-3

前鋒 我屌你 好撚正氣呀！！！

突然全格

前峰大人對小朋友

痴撚線 半格驗腦都冇

弱撚智場場都贏

小林狗真係黑氣石

做乜散晒西花

買我川對家請驗腦

輕鬆全格

前鋒係禁區帶波靚到

好撚邪 一講完就兩分波

前鋒深盤先撚狗

正氣到

西花心諗 點頂到90分鐘都要咁有紀律

前鋒係日職仲屈過拜仁係德甲

送錢

櫻花2-3是夢嗎

撚完半大未啊

好撚舒服

臭西馬會死唔撚轉一球

你同我講嘢？

川崎前鋒正氣到呢

前鋒半客 盤 次次都係咁 悶唔悶

12.5細 水泥gel

全靠你

又黎前鋒死全家同一世球迷事件

場場都2分波

癲架dllm，咁易入一開始又唔入
前鋒又撚狗，爆我細

買撚左前鋒 6 7+ 想死

日職巴塞呢個朵 你估流架？

11.5s?

前鋒最尾10分鐘先發力

都gel

咁正氣球隊會唔會俾莊家追殺

On9，足球都變撚左兩分波三分波

3000分好撚癲

松屎追返粒先啦

你就俾莊家追殺啦 找數啦

連續兩場半場1粒 下半場大波 第3場劇本都開左一半 識買了

櫻花後防唔解圍，係到同人猜，怕咩剷人12m咩on9

橫濱追和好冇

Fc半大即刻派

川崎日本超三班

Fifa21 新mode
入球x2x3

柏電又秒goal無半大

我買左，好黑，下場啦

ME

你派我未 成日死

r

屌你咩

熟悉前鋒回歸

櫻花忠實球迷求下你入返球啦

川崎前鋒可唔可以踢歐聯？

屌你老母差1c

3串1 斷垃圾柏雷半大 入完波40分鐘做緊咩

比多角

3.5/4s入唔到好彩

又冇半大，連輸3場

啱啱有一刻馬會無封盤仲係1:2

中！

秒goal 冇好野

場場都撚

角細搞掂
落街收錢

松鼠夠膽就cup

我唔覺得佢哋差過歐洲嗰啲2流波

送返一球比櫻花啦屌你老母

可以踢世界杯了

冇用買唔到我試咗

橫濱快啲入啦

日本國家隊都不嬲同歐洲2流係55波

只知道感角失了蹤

衝呀11

好彩刷完9.5先入波 冰撚到神10

日職大波日firmed

90mins no goal @1.25

角大神器前鋒

冇11角 我自含

話左唔好買前鋒對家
過來人

廣島三賤 反底未？

大條閪咩 細收足數啦

含硬

3串1斷心很累

黑sir又中，屌

仙台個角仲未派？咁撚耐？ 有冇師兄都未派

櫻花前鋒入多兩球得唔得

11

上盤，10.5b

櫻花2-3叫爆你

12c

12

12 c

屌 收錢

買撚左光洲大鳩3.5大想死

有無13c

133333

13c

13C

貪心

我2.5已經想死

13

13了

Same

一補時就刷

我呢啲袋底泥無資格派

補時刷角

好多角大黨沖出嚟

花花 好波 搞掂

中啦屌

柏雷角細穩如狗

屌那星 前鋒買細開大買大開細

馬會食撚屎啦屌你老母hold住仙台場角唔撚派 本身推落呢場角大

屌你，櫻花條友禁區空哂射唔到個波出去

補5分鐘 馬會即封角球盤，仆街買唔到

屌你老母依場先3格

角大黨全面上水

無錢入咩？

不嬲87/88截

和都難

屌你老母韓狗

第一日賭？

大

屌一球都冇

唔係呀ching，北海道個場91分鐘都仲買到

廣島三箭號 第一次召集

真 我都係 垃圾狗會

上

上船！

11.5b@3.00 水泥gel

買唔到3.5/4s買4.5/5s

澳職90分鐘都唔封

唔係掛
角球喎...

新人想問 696係咪強陣

真係13

上次買細入撚左十球 今次買大一球都冇

跟上

前鋒最後果下都唔去，如果買左1:4真係...

場場都係架啦

Gun

串到

之前巴塞勁得滯派唔到，今次中咗注大嘅，分享喜悅，1001嘅派$1000,但係1001又唔開post嘅撚樣一定唔撚派

唔係呀 佢唔係場場87/88分鐘封我想講賭馬會真係輸少當贏

ne

我啦屌

收到

咁重手

三箭 9.5B?

哦

咁搏

收返外仔D錢未

有無人有追數注

班韓狗點解仲未入波

澳職今日有？

真架，無呃

人地派1001你地留乜鳩名

1001未？

又引人爭1001

收返啦，依家咪改邪歸正玩馬會

全世界都三箭 到底會唔會撚狗

無錯 馬會真係好撚精過鬼

仲有佢地址 Facebook 銀行戶口 全名，有冇人想睇

88好買啦等陣

我想睇

靜啦

1001

今晚車仔憑咩讓咁多

好暈 日職一場半大都冇 唯一希望都秒goal撚半大

好多1001痴漢

fast

Me 1001

想

三賤大船

開盤賭下邊個中先

你

你大熱

三箭冇出鬼佬冇出柏好文都落飛
係咪睇好驚佢地正選轉頭換走失分

狗會又唔派，dklm 4點無得買

我等對答案算
留返今晚玩英超

廢囉

輸四注之後贏半注又輸返兩注
賭條撚咩

又同路

韓狗大波24

有美隊

我老友中咗

咁都撚，果幾叉野當做善事

贏就贏半屌佢老母

借刀？

派未

廢隊 對西布朗都比人中出3球

幫老友分享喜悅姐

啲畫質好差咁

1001!

咪又係中

假球

26790623

北狗個角幾時派，狗會

三賤大波

等睇車仔比人逆向穿盤

冇遮添

似4-0多過3-1啦

買唔到啦wo..

仲未入波

推快d啦屌你地

援交 燈神有冇人跟

3 箭goal 未

Yy上水未？

想問下如果條友CHOCK到1002咁計1001定1002??

大9 想點

both la

All左車仔半大會唔會好不智

最後果個

.

求派我

加油 有機會

入200玩下先

半大24

狗會唔好聽日先派？

松鼠場波和得唔得 無端端3球

人妻go go go

班仆街韓狗想點阿屌

韓職
全北廢車

點收我都比hy走

呢個yy ?

有冇證據

泡菜狗信唔過

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5527)

俾定你哋COPY
咪撚掛住搶唔開POST

點解發現係呢個

屌 30分鐘1粒都未有 好心學下錄音啦

中我既 派300

點和呀咁多假波咩

感覺會有1001-1003

泡菜狗半場整1粒輸一半得唔得

😊 thx

lm 我了

隻大拇指好似好正 想吸下

北海道角球仲未派？

有冇人結盟
搶到對分500

22個都係賤種狗嚟

10 0 500

中間仔入唔入群你真係好撚正

未

中我既重計 推多次

May I ?

又咩事

人妻幾勁

三賤角大定細

join

仆街韓狗想點撚樣

咩群？

你老尾搶左雲巴2k仲上水
我屌你老母

3賤唔入 快啦

好撚好奇邊個中

我了

唔好咁乞完個次冇中過

Bot 狗中

半大

門神私谷

應該39頁就會開始推爆

北閪道角球仲唔派點賭呀

可唔可以入黎食花生

3格角

先行多謝

含撚啦你 中過2k仲想點

毒撚比入？

又開始守靈

好睇得起你先叫你入
我都冇份入

終於講返句人話

松鼠無角了

想再中

X2

靜到

唔係10c完？

人妻盤穩到

大拇指 你支那人？

738

人妻個盤緊係穩 經驗豐富

理得佢 我11.5s派左先得唔得

快

點解冇左738

死馬會又要重新數過未見過d人做莊做到咁

入去做毒撚唔敢出聲

三箭無撚敵
主其他冇難度
gel

人妻依排fit

個人妻比人屌三野都腳軟啦

韓職半和收錢算

三箭肯大未...

仲係00

想睇你同黑單嘴炮

奧隆加單刀咁射

上盤含得撚

1001有人派？

我同黑單老死喎

又假封

你估吓

佢係群好撚funny

3賤原來出副選

韓國狗真係仆街死啦

100000000000001

我諗起碼50以上個人mon緊

1000001

打緊圈

快啦 入波未

講足幾個post 都未有起底料
我係佢都唔柒理你啦

有冇大佬彪

我叫晒我全家同我朋友mon po

鍵盤都快爛 粒f5

松屎反cup

前鋒個場仲數緊角？仲未派

又話有身份證？

系..

念起爭登仔

lmlm

三賤咁Hea

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5527)

我了 屯屯

推

今晚伊巴下盤好似幾好

我係死燈閪

Feel到中你 幫你gel定

真

講事實 濕鳩艇仔俾人嚇大啦
淨講唔做 會唔會晒時間係你度

798

想知1001有乜

係咁推

開po 機會

又啱wor

996

fc追和呀

比你祝福完 唔mon了 放棄

搵左

pish

Chabb 真人相

入未

你又9K moon 又 3090
唔派入你channel踩場

推
-220

想要yy 相多啲

如果1001 10秒內開唔到post應該要重抽

1001

屌你老母韓狗識唔識入波

垃圾車追咗3次都閪 今晚會否正氣

留名睇cd rom中

睇pin

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5527) [足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5527)[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5527)

大波已死

Pmed

more

牛有channel?

全北高水半一有冇咁荀

請

Yy條友之前唔係俾人吹奏架咩？

否

講定先 1001唔識開po咪撚搶！

栢雷

Push

識貨

又半0

唔好搞呢啲啦

老友！

都幾靚仔 目測靚仔過9成連登仔

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5527)[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5527)

比zaha同唐辛SM就有可能

開盤算

1001 會員名字單數@1.85 雙數@1.9

落注

之前係唔係成日貼飛命中率又ok？

testing

請 幫我谷人氣

雙

870

單@50000

500大波唔該

上盤yy蛇 只買-號

#877

3:0真係無C.....
屌...

英文字點計

883

4k點打上20k

照數

逐粒計

copy定先

3箭入未

心跳半大有冇人上船

淨係知成班奶到雪雪聲

放棄啦

乞左1001 1k先

1001都冇波入

3:0 慳返啖氣好過

求其揀一場半一下盤 直屌勝

德甲搵2場半大串起佢

英文字你數唔到單雙

實力箭

三賤 1:0

正路 案底用黎拋正經人家架姐

我會中 應該雙數

1:0

廢箭入先定1001先

呢度起碼50人搶1001 960禁定就得

準備 最後100米

全北汽車 把該說的話好好說~

到底去到邊個數會一野爆出黎

箭

我教你 975禁

三箭入波無人理

中我了

我箭

三箭半主頂住

三賤半大-1

冇

on9 我920已經禁定

我中我派

975

好刺激

1001 爭奪戰

全部人搶1001

中左

三賤10

1001 中了 多謝

個個我來

日職冇半大架啦

搶1002

快到

Goal!

中呀

me

1

有冇咁多職乞呀

買人妻要去驗腦

搶到有得派?

1001大戰正式啟動

好多人上水

快撚啲追喎

實力箭入波冇人理 個個搶1001

人妻+1點頂

1001 中

中中中

1003

三箭

hi

Cls